人生踏入另一個階段 聽日去開個投資戶口 有咩要注意？

啱啱二字頭 覺得人生踏入另一個階段
諗住成副身家買股票 等個市冧就入市
希望可以發達
請賜教

真心唔識
要點樣同個銀行職員講

7500

等我mark低先

迷途的小羔羊

0005

我想發達

我聽日就會咁樣同佢講

呢個係咩 聽講勁野

求救

agree

撈底價
五年後實gel

ching 識野，btw 靜d唔好燈

Ok 媽咪麵有冇講過
聽講佢都好出名

買匯豐
十年一次大特價機會
靚藍籌

買美股，開firstrade

你有冇份買先

我啱啱開始玩咁快就買美股㗎啦？
得唔得㗎

真係諗住去銀行開
玩美股定港股？

All in 大特價藍籌 (e.g. 滙豐 渣打 恒生)

真係㗎！ 唔係吹水
我諗港股先。。？
唔識㗎真係

想問最少要買幾多

一手

上面啲人好撚仆街

我都認真講
直接買美股唔好浪費時間買港支股
大把免佣行揀

How Much 1Q?

本多咪玩港股囉但美股比港股平常好多

人棄我取

去銀行開投資戶口 (e.g. hsbc/恆生)
夠曬穩陣

佢連T/T都未識
點玩

唔好中銀

投資講長線架嘛
青姐價個時喊苦喊忽
上年放已經贏到開巷

玩港股練好手勢先

要學有幾難

高買低賣 有幾難

美股買隻ETF扑暈自己已經掂
ARKK
ARKG
想學下野
買下AAPL, GOOGL, NFLX, FB,
搏下就AMD, TSM, NVDA, INTC

買港股就自求多福
學婆仔去銀行做短期定期, 幾間銀行搬嚟搬去回報可能仲好

星期一準備買

咁你可唔可以做返個正人君子

咩叫正常

我得hsbc
佢會唔會Sell我㗎我好驚

咩係T/T

想跟你學嘢

呢個我識

聽講佢成日喊好好笑

你買開邊隻

我聽人講買Tesla

我都係等星期一啊

開個integrated account
過多幾日就可以買得
記得download "Easy Invest" app 嚟買 好方便

條60天線斜到咁

遲早跌穿30蚊